Q: Lae seorang DevOps di sebuah perusahaan terkecil di Tanjung Balai, Lae diberi tugas untuk mengambil sebuah file menggunakan FTP oleh atasannya, menurut pendapatmu mengapa Lae harus menggunakan tools tersebut ? MAX SCORE: 5

A: dengan tool tersebut memungkinkan Lae untuk melakukan remote access ke server lain dan melakukan operasi file dari remote server tersebut ke local machine Lae (misal download,upload, create, update, remove, etc)